其實宜家既tvb要靠打手造假無可口非丫，點解唔認喎？

冇所謂啦，衰衰地咪認左佢囉

宜你...IKEA...
算, 肥絲都冇埋

肥絲好撚煩喎

肥絲唔捉宜
捉口